# INPD
## Reunião 09/11/18
( ) Calcular distância até distância até pontos fornecidos pelo usuário.  
    ( ) Samplewise (um ou mais pontos de referência; usar o mais próximo)
    ( ) Casewise (uma escola por sujeito)
